{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077799",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봄의정원 왕십리점"
    },
    "text": "ソウル特別市城東区に位置するマジョロ7ギル13にある春の庭園往十里店では、火曜日を除く毎日午後12時から夜10時まで営業しています。 ブレイクタイムは午後3時から5時までで、水曜日は5時から営業を開始します。 ここではパスタ、雲トッポッキ、ステーキなど様々な料理が楽しめます。 メニューは13,000ウォンで価格が非常にリーズナブルで、ワイン1本は25,000ウォンで購入できます。 また、ネイバーを通じて予約をして訪問すると、ワイン1本を持ち込み無料で受け取ることができます。 お店は往十里駅6番出口から徒歩1分の距離に位置しており、ご予約の際にはお店でのテーブル指定ができないため、予約人数に合わせてご案内いたします。 現在は予約の50%のみ承っておりますので、予約なしでもいつでもお越しいただけます。 春の庭園は、リーズナブルな価格で最高のサービスを提供し、お客様に満足していただけるように努力するブランドです。 ソウルの森の美味しい店であり、聖水のホットプレイスとして知られているため、多くの人に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "春の庭園往十里店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "春の庭園往十里店は火曜日を除く毎日、午後12時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "春の庭園往十里店のブレイクタイムは午後3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "水曜日の春の庭園往十里店の営業開始時間は何時ですか？",
            "answer": "水曜日の春の庭園往十里店の営業開始時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店で提供されている料理は何種類ありますか？",
            "answer": "春の庭園往十里店ではパスタ、雲トッポッキ、ステーキなど様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店のメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "春の庭園往十里店のメニューの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店で購入できるワインの価格はいくらですか？",
            "answer": "春の庭園往十里店では25,000ウォンでワイン1本を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店をネイバーを通じて予約すると何がもらえますか？",
            "answer": "春の庭園往十里店をネイバーを通じて予約すると、ワイン1本を持ち込み無料で受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店の場所はどこですか？",
            "answer": "春の庭園往十里店はソウル特別市城東区マジョロ7ギル13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "春の庭園往十里店へは往十里駅6番出口から徒歩1分で行けます。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店ではテーブル指定の予約はできますか？",
            "answer": "春の庭園往十里店ではテーブル指定の予約はできませんが、予約人数に合わせてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店では予約なしでも利用できますか？",
            "answer": "はい、春の庭園往十里店では予約なしでもいつでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "春の庭園往十里店はリーズナブルな価格で最高のサービスを提供し、お客様に満足していただけるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店はソウルのどの地域で有名ですか？",
            "answer": "春の庭園往十里店はソウルの森の美味しい店であり、聖水のホットプレイスとして知られています。"
        },
        {
            "question": "春の庭園往十里店はどのような人々に愛されていますか？",
            "answer": "春の庭園往十里店は多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 644
    }
}